李宇軒，李宗澤未有保釋消息點解無人講！

越出名越多人關注
手足嘅危險就越低

希望大家推到有佢地消息

另外 提提大家twitter同cctvb戰線都要人！！！

認真 低知名度既手足 好快d走

補link

實俾警方沒收護照

李宗澤好似保左出黎了

係？？？ 有冇link
揾唔到

關注呀

我係某區議員FB見到,仲拎住2手大支可樂

推呀！救人要緊！

李宗澤放左

推

平安就好

push

Push

已確認以下被捕人士獲准保釋候查：

👉🏻黎智英、其長子黎見恩及次子黎耀恩；
👉🏻壹傳媒高層周達權、張劍虹、黃偉強、吳達光；
👉🏻前香港眾志成員周庭；
👉🏻前學民思潮成員李宗澤。

放晒今日

冇人講咪你講囉……

香港故事 李宇軒 放咗？？

想多啲人關注 唔好唔記得佢地

推一推先

「李宇軒，李宗澤未有保釋消息，大家唔好忘記佢哋」
咁樣打好撚難？

咁又未放

仲爭一個

【前學民思潮成員李宗澤於紅磡警署獲准保釋外出】

英國獨立電視台itv旗下特約記者，前學民思潮成員李宗澤於8月10日被捕36小時後獲准以二萬現金保釋金，十八萬人事擔保保釋外出。下次於9月1日到警署報到。

Facebook:
IG：
Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

仲差李宇軒

快啲放人

推 持續關注

推！

一個都不能少

pish~

仲差一個

pish

唔係全數獲釋了咩？

推 林宇軒呢？

頂 手快快+手指粗
李宇軒呢？

李宇軒呢！

Pish

推依個

我都想知 好似得Gphone講全部獲保釋

Gphone個po下面都有人話李宇軒未出返嚟